好掛住野草莓同好開心

一個癲佬一個9upper💙

wfc

返去乞膠拉

唔記得做傻子個email。。。cry

你又知unbam左

u said

我話我自己個個

入到第個ac-.-

唔係正身有咩用

好似七個ac 入到五個，開心

所以要珍惜我

登登登登

凱旋回歸？

升yr3喎你

樓豬高潮緊？

都話咗佢不嬲喺度

馬後炮

唔俾有人用佢名既

好開心

馬你老母
之前咪話佢入過我post囉
食多啲豬腦啦on9

唔想食你